% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}
Divisés en 2 sections:
\begin{itemize}
	\item Coûts de mise en service
	\item Coûts de maintenance
\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Coûts de mise en service}

	\begin{itemize}
		\item Matériel -- 300 000 \euro
		\item Logiciel -- 100 000 \euro
		\item Logistique (estimé) -- 400 000,00 \euro
		\item Budget conseil (pour la mise en place) -- 150 000 \euro
	\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Coûts de maintenance}

	\begin{itemize}
		\item Administrateur système -- 90 000,00 \euro (salaire brut annuel, charges comprises)
		\item Wiki manager -- 75 000 \euro (salaire brut annuel, charges comprises)
		\item Frais de maintenance (tablettes + serveur) -- 10\% du coût (estimé) : 26 400,00 \euro Annuel
		\item Licence \emph{RedHat} -- 1000 \euro Annuel
		\item Forfait internet des techniciens -- 144000 \euro Annuel
	\end{itemize}

\end{frame}

\begin{frame}{Coût total}
	\begin{center}
		Total mise en service : 950 000 \euro  \\
		Total annuel : 336 400 \euro
	\end{center}
	
\end{frame}